
                      Pelicula del monton, bien realizada pero previsible, un amago de "Los intocables de elliot Ness" sin mas capacidad que la de recordarnos el gran Film de los 90.
        
            